警方本周末全港不同地方就限聚令採取執法行動

【Now新聞台】警方表示本周末會在全港不同地方，聯同其他部門就限聚採取聯合執法行動。在兩人限聚令及口罩令下，大批外傭在剛過去的周日繼續在多區聚集，警方表示疫情嚴峻，將聯同其他政府部門在本周末於全港不同地方，就限聚令進行聯合執法行動，呼籲各外傭僱主提醒家中傭工在限聚令人數限制已收緊至兩人聚集要注意適當社交距離，否則會被票控。

又係出事先後知後覺
幾個月前已經班賓賓已經無理
個個週末聚會

咁不如封城宵禁啦

係就對住賓賓扯藍旗, 告非法集結.

跌水樽就開槍！